政府9月會點樣安排班支那狗黎香港投票???

係咪免檢疫 免隔離直接去票站
話晒有一大班有票但長期係支那既狗隻

學初選搞電子投票有無得諗？最多翻牆姐

好簡單，延遲選舉，避免群眾聚集
直至武肺消失

境外票站未得囉
反正都係打橫黎

會延遲選舉到可以開番支那關口/老人院可以推人出黎

點可以用黃屍暴徒嘅犯法行為投票呀

快點騎劫電子投票

賓賓選總統都識喺外國使館搞海外公民票站

香港應該可以

基本法話可以就可以

話唔定直接大灣區開票站

基本法保障香港人既生命財產不受病毒感染